\vbox{
    \ifmini

        \section*{Abendlied\index{Abendlied}\index{Kein schöner Land}}\nopagebreak

        \setchords{D G D | G A D | h A D | A D | D G fis | G A (D)}

        \begin{enumerate}
            \item Kein schöner Land | man sich vor | dass drüber | und dass | \dots Lied versteht
            \item Wo man den | und nicht nur | wo man sein | nicht morgens | \dots beim Trinken setzt
            \item Wo eine Sichel | die Nachbarn | wo nur die | das Jagdhorn | \dots zu lachen wagt
            \item Nun, sag Brüder | Ich wünsche | Und wenn der | sondern rot | \dots wann wird
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S97 Abendlied\index{Abendlied}\index{Kein schöner Land}}

        \begin{enumerate}
            \item K\chord{D}ein schöner Land, wohl u\chord{G}nter Linden,  wo zur Abendz\chord{D}eit\\
            man sich vor seine \chord{G}offene Türe s\chord{A}etzt und sich nur f\chord{D}reut,\\
            dass d\chord{h}rüben jetzt derselbe M\chord{A}ond aufg\chord{D}eht\\
            und d\chord{A}ass ein frischer Wind herüberw\chord{D}eht,\\
            \wdh{da b\chord{D}in ich zu Hause, d\chord{G}a bin i\chord{fis}ch zu Hause,\\
            w\chord{G}o man dieses L\chord{A}ied ver\chord{(D)}steht.}
            
            \item Wo man den gr\poc{D}oßen Wagen, der am Him\poc{G}mel zieht, noch s\poc{D}ieht\\
            und nicht nur den, der pr\poc{G}otzig vor dem e\poc{A}ignen Hause st\poc{D}eht,\\
            wo man sein L\poc{h}and ganz still am Ab\poc{A}end sch\poc{D}ätzt,\\
            nicht morgens schon vom Ab\poc{A}endlande schw\poc{D}ätzt,\\
            \wdh{da b\poc{D}in ich zu Hause, d\poc{G}a bin i\poc{fis}ch zu Hause,\\
            w\poc{G}o man sich beim Tr\poc{A}inken s\poc{(D)}etzt.}

            
            \item Wo eine S\poc{D}ichel nur im Kornfeld r\poc{G}auscht, zur Abendst\poc{D}und\\
            die Nachbar ohne H\poc{G}ammer miteinander r\poc{A}eden, \poc{D}und\\
            wo nur die N\poc{h}achtigall am B\poc{A}ach leis kl\poc{D}agt,\\
            das Jagdhorn sch\poc{A}allt, nur wenn man T\poc{D}iere jagt,\\
            \wdh{da b\poc{D}in ich zu Hause, d\poc{G}a bin i\poc{fis}ch zu Hause,\\
            d\poc{G}a, wo man zu l\poc{A}achen w\poc{(D)}agt.}

            \item Nun, sogenannte Br\poc{D}üder, Schwestern, eine gute N\poc{G}acht.\\
            Ich wünsche euch und m\poc{D}ir, dass über uns kein B\poc{G}üttel w\poc{A}acht.\\
            Und wenn der M\poc{h}ond- er ist nur h\poc{A}alb zu s\poc{D}ehn-\\
            nicht braun noch schwarz, nicht bl\poc{A}aukariert ist,\\
            sondern rot, doch r\poc{D}und und schön,\\
            \wdh{dann sind wir zu H\poc{D}ause,da bin ich zu H\poc{G}ause,\\
            dann.-D\poc{G}och wann wird das g\poc{A}escheh\poc{(D)}n?}

            
            \ath{Worte \& Weise: Hanns Dieter Hüsch, Dieter Süverkrüp \& Franz Josef Degenhardt}
        \end{enumerate}
    \fi
}
